砌囡砌咗成晚

合題
唔錯

幾錢 邊到買

？🥺

咪咁毒做咁多內心戲啦
咁唔係純情，好嘔心啊

google

我咪清純好女仔

個cm笑到我喊

link

最後一個sem了 想見多你幾面都唔得

#37 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依條毒撚真係好得人驚

佢已經好慘 你唔好咁話佢啦

你唔覺佢女神慘啲咩？

屌 收口啦

未和解啵

想砌你

躝

你係咪有病

好笑喎

呢幅我砌左半年

死道友

網上圖片

你個次take完先話好爽

ching 好波

我得give 無take過😞

生日快樂！

thx

人大咗就唔會問點解

點解？

皇天⚡️擊殺

姐係咩?

8/10

👌🏻🙏🏻👍🏻

等答案

屌你老母

無啊

樓上位清橙到。

痴撚線港女 你係咪block左我？

你好慘咩？

肥是圓罪

玩？block咗點quote

sor lor

一晚ok?

真係block左

咩一晚🥺

砌左幾耐

糖呢2茶匙

無砌 上網搵🥺

痴線

幾好 7/10

畫出黎先勁

樣衰meow

委屈🥺

掛住你了

系

畀一分鐘我畫

咁刀柚貢多正皮
拉

小妹都係

扮晒野

高汁會然買少見少啦講真
請珍惜樓煮

誠懇樣

岩岩飲完酒

因為人生更苦。。

對聽朝去高院聲援個fd

930？仲糞唔糞...

10點 訓牙

早啲休息啦

等緊車番去

幫你call咗uber

Ok
諗住6點幾起身出去食早餐

咁早邊食得落

開7點定7點半呀
又要去九龍灣食

要搭車先有黃店好慘😭

係屌拿星
想喊

搵lungo哥哥安慰

痴撚線

一早飲到佢親手沖嘅咖啡真係好幸福

咁都上咗熱門

小癲好眼瞓呀屌
有車未呀

高汁post唔上熱門先出奇

20mins都未有車

上左車了
屌好撚驚起唔到身

覺得你會

慘點搞

set多幾個alarm

Ho

駁唔刀

杜官？

係

真係希望保釋到...

有咩前科？

笑左
睇標題心諗連登仔一向唔抵得人有野扑點解會咁多正皮

拒絕gphone離港

沖涼糞啦

訓了 goodnight

.

goodnight

推

好驚起唔到身
定唔訓好

屌
屋企有無真鬧鐘

無啦

10/10

你frd唔叫醒你？

我自己早d食早餐姐

100/10 = = v

你諗得嚟都唔使糞

都是🥺🥺🥺

得返3個幾鐘

4個鐘

咁你糞未

ok wor

訓掛

咪睇電話啦

好難停
一合埋眼覺得訓唔到
就想拎黎睇

我明
一拎上手就又幾個鐘

係 你講得無錯

擺低咗 又心思思攞返上手

笑撚咗

唉屌 想死

啲精呢？射咗去邊？

好叻豬

唔好糞囉

無影下身😳

小白～

唔訓了

瞓唔瞓都weak

Yes.....

以為砌電腦
我出返去先

😧😟

做咩

毒到...

我把口唔收

有冇買框？

笑左

痴線絲

hi

不是我的

咁夜仲唔訓？

點睇到

點呀

你都係啫

=.= 無嘢了

做咩啫喱。。。

Hii

岩岩恰著左 之後醒左

點啊 切咗幾耐？

咁快醒。。

切咩。。

係呀 懷疑熱醒左

又唔糞？

好想開冷氣

我jet lag

笑到我on9

砌

係 突然熱左勁多

樓煮你真係好出名 咁都上熱門

google mona lisa puzzle
took me about 3 secs la

晏啲好似仲熱

唔恨上。。

想死
聽日要著小背心了

去成人台啦 你大人黎㗎嘛

你啲肥肉咇晒出嚟

帽跟人講嘢

吓我跟邊個

滾

Ok bye 早唞

我好大隻

500塊？

人唔笑

牙美 我肚仔餓

我剛剛食咗白粥加一粒腐乳

餓到想食咗隻狗佢

awww so cuteeeee

me or monalisa

掛住享利狗

🥺take a wild guess

可以洗淨白米隔水後放入優質保溫壺加入滾水，如保溫壺冇咁好，可煲滾啲米倒入壺一個半小時就有得食，耐些仲好
食幾多倒幾多。如果想綿啲加水放煲煲1分鐘，焗5分鐘即綿

唔記得你是阿迷

siu mui

以為你教我點煮狗

好頭痛呀屌閪

斬件落蒜猛火大炒

I despise siu

飲可樂止痛㗎

真咩
點解你咁咋

殘忍

call me jer jer

咖啡都得 好似

點解你咁叻先岩
打撚錯
試下先

咖啡因止痛 少少痛同間唔屎飲嚟止應該ok

忍者

siu 西 wan

咁點解我飲完酒會頭痛

pin呢個

咸青口狗公忍者龜

脫水

唔pin 一早講咗google

認真？
我又真係好似飲得好小水

笑左 sis高汁

應該有關掛我估

😏sis six four

屌 鳩估

你是狗

養狗唔會食狗㗎

Good night

除了飲酒後會加速體內水分流失外
應該啱！

我雞

晚安

勁到
可摸2收我為徒

例牌唔該

9up大師🙏

sold out

其實同嗲嗲emoji有咩居心

咁我要下裝

你返去迷失在愛情遊戲啦

啲女人兩隻手捉住男人一隻手左右搖嗰陣個樣
扮可憐🥺
扭計🥺
喂啊～～🥺
魚～～～～🥺🥺🥺

但男人通常都耳仔軟

男人中個頭埋姣閪度咪等於話女人專鍾意壞男人

都是
做乜鳩改名

5毛要勤啲改名洗底

好小入cctai
Btw 原來你都係5毛

全登得cctai清泉 其他台都是5毛

咁惡ga😣🥺

對
我地波台手足好多都忍辱負重
我都係比cctai搞到流亡感情台

吓me溫柔小姐姐🤣😂🤣😂🤣😂

食囡就食囡啦

25.5歲A0......

疑似同年

bno holder

呵返😔

是 老了。。。。。。

真26歲唔知點算

呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵呵

有啲後生好識諗好成熟乜都有計劃 但自己仲on9過佢哋

死港女

好驚啊

貢丸

女童丸

濕地公丸賣瀨尿牛丸

高汁

屯門公丸賣壯陽丸

係青山公丸
食咗你啲壯陽丸
打到你入丸
就咁玩撚丸

你嘴gelgel你law撚

你都有law友

我有蘿毛(normal)

夾蘿毛(abnormal)

祝早唞

🥺呵返好冇

呵你老帽🥺

依家瞓 早唞

早抖

幾錢q?(square)

吉良吉影：說起來有點下流...

你羸

第一次見哩張

你點激到佢完全封鎖你?

拉

屌你

阿嫂(puzzle)好無砌

幾錢q

有無黃店賣砌圖 好悶我都想砌

正喎

砌佢一次幾錢?

未入前仲估砌模型

肺炎冇野做日日係屋企砌

好唔好砌者？

我問完你就訓左

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

死魚

巧

旺角朗豪坊對出手足又出動

幫手推

買左幾多錢

蕉sugar daddy

想做

已經係

多左個女

爸b

出門口未

牠3點幾先做完嘢

25話阿哥係狗
我食完野了

我啊哥阿狗

識波
阿狗全部都好人

我係仆街

因為你唔係阿狗

上波台就體驗到捧一隊波捧到覺得羞家嘅感覺。。

阿迷先可以同甘共苦

迷阿了

十年阿迷留名

十三年利迷 因為奧燒迷阿了

識波！

可以番去長眠了
訓得半個鐘

辛苦晒好好休息吓
我就出門

巧
食飽d
你夜晚又唔食

3 4點先第一餐好難食落去

但你5-6點訓
姐係一餐捱13-4個鐘

出面好熱呀 唔洗著外套

瞓咗唔覺餓㗎嘛
feel到好熱 暖化撚又然

你邊到有訓
13-4個鐘都可以唔餓

天文台夾埋暖化撚玩野

法國捱過覺得肚餓嗰頭10mins就唔會餓

肥唔是咁減的

中女唔可以食咁多

邊到中

就26都唔中

唔中啦咪玩

我以前希望25歲生bb

或者連抗爭機會都無

唔好依家去糞

真

想較番個生理時鐘
番到了

午睡一陣先囉驚你lui低

訓左今晚又唔撚洗訓
迷雲黨無咁易lui低
你諗好食咩未

無人叫你瞓到7 8點先醒
啊哥想食芳華絕代

訓到7-8點都唔係好耐姐
食完講下好無食
等禾下次去

恰一粒鐘補眠咋嘛
好

恰就唔會恰一個鐘咁小

唔會中眼瞓=.=?

我依家已經好眼瞓

咁仲死撐

咁好傾

聽聞唔係囡嚟

起身了

係同你唔好傾

我愛男人

早晨

有無掛住我
食完覺得點

抵食 但唔太好食 想打卡可以去

咁唔去了

gotbeef好食！！

更加唔會去

點解？？？

去到中環咁遠

過海 無計要返工

Rich撚刀中環上等人

。

我清道夫

=_="

⋯同行

咩環頭？？

掃針

道友針

係 佢無性

波台個個都無性又25

我發現阿狗偷走去感情台想舉報。。。

可以tg向我舉報⋯

tg咗秒被block。。。

⋯朕幫你check下

求解block

解block左👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👍🏻

唔好喊okay?

感動到哭

咁block番-3-

賤撚到

廢事你喊

打能到我收聲啦

m底 痴撚線

屌唔係我都鍾意打人

鞭打本王

痴撚線m男

馬德鍾牙屌梨
我出名暖男黎

大眾bb。。。

唔明梨up 喵
話說 我食完桔梗之後都未食過野

暖男＝大眾bb
肥唔系甘減㗎

想訓多過想食野
法國梨巧串

我都係。。。未瞓夠就出咗去依家好攰
我好nice時的😊

你成日天光訓點會夠訓
係既🥺

你仲衰過我

係
好撚辛苦呀屌
我顛倒得好撚勁

你唔使返工？

原來你個po咁撚多正皮
不過你幾有創意 好好笑

做緊廢青
唉

依家啲post正負皮亂到啲人9畀咁

有儲蓄都好想辭職都無錢辭

又開始放負
你聽日番工就早d訓啦

成班都無撚腦知柒咗又會話當真振奮軍心

無女砌？

冇

走啦咪阻住晒

真
班友識條春咩

抵

帶你回家

啲垃圾見正評多過負評就跟住正埋一份

波台放棄左我

鳩比
乜鳩狗屎垃圾都勁多正皮

好撚on9

毒撚無心機秒回

呢個家

不了 法國依到先係我屋企

我入親啲post叫人⚠️小心樓煮pr公司帶風向⚠️都勁多正評一堆人跟住拉

帶埋我走

依樣都係痴線
成撚日ff依樣果樣

唔好阻住我cow女okay?

真嘅話假 喺到捉鬼
鳩吹嘅又信到十足

9up多陣去搵牙羊互含

俾啲on9屈真係好撚躁 自作聰明咁仲要話又嘥咗個舊ac

佢有ac咩

tg互含
佢用ryo嗰個

依家上cctai得啖笑

是但啦
想認真討論下
又話你五毛分化熱狗

佢地應該冇1m派

你幫佢開番個啦

真兒登

搵佢做arpo第一cda

係啲討論post入到去唔係清一識推推推就係屈緊毛 總知一唔啱聽就係分化

係 推推推仲廢撚過9up

最失敗係班垃圾做緊連登主流

金剛棒 推 金剛棒 推

當撚咗自己真理

#29Feb #民間集會團隊 #直播 #集會
「疫症當前 警暴蔓延」
831半周年網上集會
日期：2月29日（六）
時間：19:00 - 21:00
直播媒體：民間集會團隊

依家開始話要贏立法會

咪笑 睇live已經係我做過最勇武嘅事

我覺得你食黃店勇d

話說啱先有個台灣流亡手足打比我

個m字都係黃色

做乜鳩

話邊個邊個呃錢
叫我通知人

咁勁 佢點知

y巴 應該有同你提過
佢仲呃緊美國金主錢
我叫牙g幫手問下

真 覺得自己又做多咗嘢

唔識依個人
覺得要懲罰下佢

佢最少呃咗幾十個
場運動到而家

食屎狗黎
肯定唔止啦

有咩黃店推介姐喂

龍門

其實唔係話好好食
唔知佢改善左未

尋日食佢個下午茶
其實我覺得正路

佢台港啲人已經停哂
但美國加拿大仲有

我早排食
最近未食過

港島又嫌遠

死港女係咁架啦
所以我去九龍灣食

我近
請講

花果園 lungo

港島好多。。
got beef oddies dose 鳳鳴 小曼谷

你食家嚟 cls

又打j
想長眠了

我欣宜

快啲休息啦～

條仆街應該啱啱瞓醒冇耐

都一段時間

粒幾鐘掛

屌你啦
訓左一個鐘

無得改名了
屌那星我都想改番個閪名

我逐間google緊你講啲鋪

你返去冇瞓做乜鳩

諗住較番好個生理時鐘

邊個閪名

乖

我果個

派屈克_維埃拉

收皮啦你

後面2間九龍嘅

咪起底ok?
佢條大肉腸你見到實濕

廣真牙

仲要冇間參加北區好鄰舍個plan

港島都有

想睇吓邊個名夠閪

想改番Merci_Arsene

想做偷名狗

食屎狗

繼續做查理史打手

你想呢？

話說佢今日同我講佢好回味同你推咗2,30頁po

改返merci arsene啦

等緊 要成個月

唔是掛

係⋯

搞到我都心郁郁

依個名ok柒

是鳩但 我ac都揚撚晒

你會唔會回家

你哋兩個推爆一個囉

唔回啦狗竇成班傻鳩

你啲post咁正常揚咗都無所謂

咁都叫正常

有咩問題

訓

早唞

以前嗰班人少咗蒲頭
好悶
情願睇返班贏家9up

比老母嘈醒 點睇

清神 普狗

邀請啊媽一齊瞓

好撚燥

叫醒你做乜

唔係叫醒
佢開我房門搞依樣果樣 搞到醒撚左

鎖門瞓啦

佢有鎖匙 好撚on9

好過我啊媽 敲醒我開門

慘撚到

啲啊媽好鍾意直接就開你門 走又唔關返門

係 好撚痴線 走又唔幫我鎖番門
仲要我訓著左 廳開住燈
我面向門個方向訓 一開門勁撚光

以為自己瞓到上咗天堂

升仙了
我都想

有排你捱啊

慘 80歲先中年👨🏿‍🦳

你只是個孩子

全部手足都係

根本唔應該由依幾代人去承受...

真係無辦法 80-00後

上個禮拜 有個自稱前解放軍add咗我tg

之後講左d咩 笑

好撚似假膠

做乜撚柒
睇晒全部都95搭8
你有擺tg上連登咩？

無 有人是但打id出嚟fake人 打中我嗰個

咁撚勁
咁都撞得中
不過你都幾好野
可以同佢傾咁耐
我覺得似假膠多過大陸人

之前個id都係xxxgo1991咁
同啲frd研究佢真定假啊嘛 又叫佢錄音 佢又真係似大劣仔聲 又有解放軍證

咁都幾癲
通常我唔識見佢95搭8
都唔會理

個frd話佢啲語氣真係似啲反共大陸人

好好笑
仲有無後續

叫我教佢廣東話 話嚟香港搵我食黃店
之後send咗張食緊煙嘅相畀我
我話肥到。。。
佢話自己100kg 你歧視我
我話係。。。
佢話咁都無計 理解

笑
癲撚過你
一齊9up

屌佢直必來直到我都懷疑佢扮

咁佢點答你

佢講完理解我都唔知覆乜好😅

開始肚餓 點搞

屌 食屎狗

隻蛋。。。。好誘人

好似好撚好食咁

有幽默大師心心加乘！

無生果要扣分
食落喉嚨c唔c服

俾啲蛋漿口爆。。。好滿足好c伏

點解唔篤撚爆佢撈

兩種享受

屌 繼續訓先

早唞～～

咩料

屌糞啦

以為你做乜鳩接龍

我唔係做無聊嘢嘅人。。。

訓啦👋🏽
早抖

早唞！！！

早抖！！

清尚典

刷牙洗面訓

我都糞了

難得咁早

攰到俾雷劈完咁

睇黎你試過

me生到成枝避雷針咁。。。

圖定老母

我揀老母
你拎去養

當我無講過

仆街仔

=.=打晒冷震

有筍嘢益你

Jm9

好聽 好冧

扯左

禾刀系。。。

邊到搵番黎

舊登啲錄音post

Cls 仲keep住

bookmark咗

moonpost9

悶

儲埋咁多on9野

咁可以儲埋我

試吓糞

係 fc左

興趣：binc

懷疑你都係波台狗

睇唔睇鏝蝗

想訓 就死

我之前都以為佢係

好有潛質做波台狗

波台啲人很惡 京

係 所以我都逃走左

why

佢超越好多波台狗

咁嗰邊應該友善返

風格似

因為有我

Real 唔想再入狗竇

法國感情台先比到家的感覺禾

型格風

皮鞋道理 曾一起走過的日子

哈哈

咸青口欠我一個交代

幾比面
平時啲人理鳩我

有無人覺得陳勢安d歌好聽

btw你同羅蛇咩關係

乜水黎

我奶時😊

懷疑佢是但打三隻字當係一個人

舒服

識野
我法國好多人唔識

朋友

感情台

吹奏了

唔認得5p台d人

唔入秒回系列post就唔使認得。。

早排有入去
法國d人都係奇奇怪怪

想聽住訓

佢應該另一個竇

無入過 入親都係想交配

你睇波？

youtube nice guy live

9up到攰就瞓
尋日做咗成日

班人叫春叫到煩

又扮

奧b仲留守緊

有frd入過去傾 好多八婆嘢聽返

扮咩？

唔岩傾

冇乜好八
咪又係呢個食女嗰個食仔

無心係入面傾

扮忙

真忙

堅系訓覺

啲柒頭狗公舊登食到依家仲扮好男人

開名啦

要互笠高帽先傾到 不了

浮雲真毒

純粹早唞

夾唔到嘴型
中2波台狗鳩屎多d

清食過幾多條仔

唔識
我哋前排入嗰個讀緊書居多

波台好笑

但我已經番唔到去
狗竇好陌生

高登食過一條 男人都係垃圾

以前日鳩日話自己好男人無女

唔問了
廢事你發癲

我自己都係咁覺得點搞

無留意睇引戰post多

查蛇反雲好好笑

阿迷註定無女
同埋國難當前 溝咩女

我好撚冷靜

我君子自居

叫春就有女 感情台好易食

從不叫春

上次我踢波拎motm

你跑2步冇氣

有條撚樣日撚日叫春叫到我屌柒佢
男人老狗日撚日叫

廢事

好型

想打柒我細佬

啲妹妹鍾意傷春悲秋type

ok

歪

真男人係唔會叫春

佢染咗個白色頭

真男人係唔會有女

有無人聽我叫春

上次拍完條片抖左5日

佢有女 唔係真男人

基路亞😮

你弱過happy伯

叛徒

喺屋企都唔係好敢望佢

我地00後係咁唔捱得
吹？

應該幾型

我地緣份已盡
從此成為陌路人！

happy伯老人家黎講都算型

唔整哩整路會型啲

可唔可以接受我既過去

你老左咪咁

本身都係。。

應該冇佢咁型

你諗野好理性

你細路＝條街多返嗰啲死臭飛

可以

🥺

非 含淚打字中。。。

好肚餓點睇

又唔算係
但佢近排行hiphop風

炒飯

對唔住

話說原來佢條女都剪能咗短髮

女人長頭髮先好睇

佢留咗好耐 唔知點解剪

唔使唔該

有啲似 屌

係 一睇咁撚傳神

幾有taste

T_T

個髮型就係類似咁

唔好再推啦屌
我日日見到蒙羅麗莎就嚟發惡夢

好mk

拉緊

好啦

明明佢最憎mk
染埋個傻鳩頭
再定義為其他嘢 唔識講

頭髮啫 唔使咁勞氣

冇啦
等佢過反叛期

呢個無波都砌到

老mk

平胸得罪你？

嚴格來講又唔算mk嘅
係個頭on9

查實個骨架靚染白都幾型

點為止骨架靚

高橫 唔好縮埋一嚿

你講全身？
咁佢都ok嘅

係 唔通棚骨咩

以為係講個頭型

on9

米jer
佢都算高大的

甘無反佢的理由

多兩個波好砌啲咁解嗟。

純粹唔順眼
不過唔夠佢抽

收嗲啦淫蟲

ching

睇多幾日就順眼啦。。。
糞了早唞

屌你老母咪再笑打撚死你

你對奶敏惑

感-.-